黃食店老細請入一入嚟

疫情越來越嚴重，出街食嘢非常之唔建議。你哋會唔會考慮推出代用券，畀支持你哋嘅手足買咗先。 有足夠錢交租， 唔使蝕住做，等你哋捱過咗呢關， 我哋再攞住代用券過嚟食。

大家手足講個信字， 覺得可行嘅話請你哋考慮一下!

一齊令冇良心嘅舖頭喺疫情下消失！

推

不如整個中央系統 唔洗淨係買一間

好提議呀！ 黃店之間應該有一個聯會，攞住 聯會嘅現金券可以喺會員旗下嘅店舖消費。

希望多啲人入嚟討論下！

有啦 叫HoKoGuide